中X 大學 敬X 書院

去中學搞活動 credits 有幾多

賑災基金110萬助廣西水災災民

。。。。

推

Push

唔明你講乜 同文共濟？

成個敬文先得300人
仲要好多時收唔足比左NA啲人落去住
你呢到問呢啲野邊個答到你

同垃圾朱敬文搞果個？

又是嘅 但姐是都有人啦 問下 睇下有冇人答

好似是 同文計劃

同文共濟
依家應該好多大陸仔參加

25號截止 check清楚自己有冇超區票

你是指 中學大陸仔？

嘩，係敬文人啊

😂想知 是咪所有人都知有呢個計劃

我唔係敬文㗎只係難得見到一個敬文人姐

個書院點